點解呢款日本餅仔可以咁平又好食?

食緊紅色朱古力 759做緊$6.9 配牛奶一流

因為係日本野

薯片麻麻

左三

有d好撚伏

右二同抹茶餅簡直係royal級
拎黎浸奶

叫bourbon petit

lm

蝦餅

以為你講呢隻

由細食到大 初初係食蝦餅先 點知越嚟越多款

右2最撚正

粉紅色最正
幾塊幾塊咁放入口

個人覺得右三同右四最好食

蝦餅食到停唔到口

而家貴左啦

呢隻好食，不過我鐘意美味棒多啲

熊仔

以前有隻朱古力醬餅
但依家好似消失咗

唔係消失
唔係成日有啫
屋村士多都係一時時有

白色最好食

分手啦

屌 死肥婆

粉紅色個條蝦片好食 食左十幾年

有隻期間限定既士多啤梨曲奇都好正

諗起細個成日食
有冇巴絲知道外國可以點樣買到

呢隻好食 而家唔知仲有無 講起就想食

有冇圖 冇見過

我都係諗起呢隻

好正
同埋好鍾意佢d顏色

以前中學放入冷衫袖到上堂偷食非常方便

好整齊

好多年前，OK 成日特價9.9 兩件，佢啲薯片真係唔錯。

日本超市賣三四蚊咋

琴日係惠康買$25/3條

屎💩

其實已經貴左好多

琴日去759買咗幾條

呢款多數2月情人節左右先出
我年年都會買一盒慢慢食

我都以為係

呢個系列日本好似賣緊80yan一條

左三右一

中學果陣賣緊10蚊兩條都算好味又抵食
而家賣成十一、二蚊條

右3最好食

中學時五蚊條，食到停唔到口
有隻係粉紅色冬甩，好好味，
但停產咗，好想再食返